用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）

利申：有高人教我地點用twitter
@HongKongHermit

入去講多謝和like是有禮貌的行為

以下係個人實戰經驗

1）唔好做大陸五毛的洗版行為，全部人講的野都一樣，twitter會detect到spam的信息（我今晚收到幾次鎖account要verify，但係818個陣的post係未試過）；我作為外國人，都唔會睇你的洗版行為啦（就算你有幾咁正義，洗版就是洗版，令人厭煩係好大獲）

2）你個twitter，有心力就執靚少少，相片、caption、加條link from 文宣youtube的高質影片 （可以睇我個twitter，但一定要再modify一個自己版本出黎，唔好一式一樣）；同埋互follow同路人，令到account睇起來似係正常人的follow數量，而不是彊屍打手account

3）戰友之間的post，唔洗瘋狂retweet（適量可以，spam就不要）；我地都係文宣組，係香港經歷咗咁多，知的野由612到今天，多不勝數；而家係要外國人keep住知道香港的事

4）tag唔好帶多，一張精選的圖片，再加短句comment，勝過你spam百幾個post。

5）重點，找出真正的外國twitter用戶，上latest慢慢找，又或者找名人的post，係post入面「like and 短句comment and upload一張精選的圖片 and 帶兩個tag」，最後retweet開去叫戰友做野

能夠被真正的外國人睇到，才是我們的目標。

6）重點，找出真正的外國twitter用戶，如果係平民百姓，就入去post入面真誠地留言
情況有啲似係香港企街站，與路人講解反送中條例
不過而家係變咗在twitter與外國人講英文
精選相片、精選link、唔好spam對方 hashtag，真誠咁多謝對方support。

以下轉自連登comment（但我找唔返邊位師兄打出黎的，找返麻煩俾credit）

一直睇左咁多關於twitter post想講dd野，上trending要好有技巧，特別係人少! 好多野twitter雖然無官方講過(佢亦一定唔會官方講)，但我有以下少少意見(雖然較長...但因為唔想大家今晚徒勞無功)：

1. 飯圈入面好多人都話每個AC至少要有10個followers，發推轉推先叫做有效.....而且無咁易比twitter判定做機器人被鎖(早前好易比人鎖AC，但呢排好左d)，所以好多人會搵人互關

2. 因為外國twitter個trending競爭好大，如果係想上特定國家既trending，就一定要set location，雖然唔知今次係咪想上worldwide果個(因為個人覺得難d)，但我覺得最好都係照set做香港(如想上香港trending)，因為我未試過乜都唔set，另外仲要係有4個位要改(稍後補圖)

3. 講好左22∶00 一齊就一定要呢個時間5-10分鐘內瘋狂發推，唔可以分散時間，果陣追星每人5分鐘內起碼50-100條 .....(所以好多人會draft定n條，同埋一定要check下有無打錯tag，不包括大細楷)

4. 帶2個tag已經係最盡，帶多個會分流，加上人少/唔集中一定上唔到trending，舊tag的確係比較難上trending，除非人多+集中，所以最好講定帶邊個

5. 自己友既推，只轉推，最好唔好讚，如果真係好想讚，就轉左先讚，讚左先轉會變無效

6. 每條帶tag既推如果太少轉推數，甚至無人轉推，會變無效推，肯定拉低成個tag既熱度，所以自己要發推同時，一定要禁入個tag度不斷轉自己友既推(最好唔好讚)， 可以理解為發原創推+2分，轉人地推+1分

7. 唔好加任何emoji 或符號，正文起碼15個字(中英不分)，個tag最好擺正文既最後

8. 其實我怕香港個trending無乜人睇，會唔會考慮轉其他國家location，例如美國等等(個人意見)

9. 一個tag 唔做以上野keep住熱度，好快會跌，係正常現象

10. 外國好多商家同傳媒會睇twitter trending做野(例如搵新聞，搞咩活動，搵咩藝人做宣傳都係睇twitter，係香港先咁......🤷)，上左去真係好多人會睇到

總括而言，點解#boycottmulan咁快上，係因為人多+集中+只帶一tag，如果人多真係上到worldwide個trending就正，肯定爆多人睇到，以上係我用twitter追星經驗得黎，好對唔住我keyboard fighter淨係呢樣比較熟悉，只希望盡到綿薄之力

國際文宣
全民轉推！！！！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

push，一齊學習下新野，繼續進化

請入外媒資訊頻道

佢地會不斷post 外國主流媒體嘅文章報導同埋tweets. 見到文章就share via twitter, 見到tweets就retweet，記得

1）唔好spam
2）加hashtag唔好多
3）最好有圖片，一張精選圖片勝過千言萬語

加油

G持

新玩twitter既可以follow @masakibbb1 @lam_chau_bar
然後follow返我地的 followers 全部係巴打黎

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

820/821/822 死線（未定好）

823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

找到外國名人去講818的示威
但係佢係819（即係今晚）先至轉發示威的內容
聽日都可以繼續 攬炒團隊登報後的twitter宣傳

但係要夠真誠，唔好spam，唔好多tag，揀清楚邊張圖片

置頂

集中咩tag好？我用#HongKong #HongKongProtest多

借位

呼籲正式承認中國共產黨是一個恐怖組織
請進入下面的網站，按下Sign Now 填上英文名字，姓氏，電子信箱。
之後會在電子信箱收到回信，請按下 confirm ，確認簽名。

push

經過琴日之後，外國多咗好多人留意香港
我地要食住個勢，connect埋外國人！
就咁講5大訴求係唔夠，外國人好難用同理心去幫我地
所以我地要運用返佢地認同嘅價值觀同埋理念！

將'香港人'英文 'Hong Konger' 變成代表勇氣同埋自由嘅人
大家都可以係Hong Konger!

麻煩大家幫手宣傳
用facebook, ig, twitter, 去令到 #WeAreHongKonger變成trend
connect更多外國人去幫我地！！

可以嘅請同時share埋呢段文字：

Please forward:

Hong Kongers have demonstrated utmost perseverance and determination to bravely pursue freedom under authoritarianism.

"Hong Konger" is no longer defined by where one is located. "Hong Konger" represents people who value 'courage' and 'freedom'. We sincerely hope every one who upholds this exact same belief can show your support to all Hong Kongers by sharing the tag #WeAreHongKonger on social media.

From now on, people who love freedom and courage are all "Hong Konger", no matter who you are, where you are from.

#WeAreHongKonger

請轉發：
香港人已經展示出無比的堅毅和決心，在強權之下，仍勇敢地追求自由。

香港人不再是地域上的觀念，而是代表「勇氣」和「自由」，希望世界每一位堅持同一信念的人，用你任何的方法表達對香港人的支持，放上你的社交媒體，並 #WeAreHongKonger。

從今以後，再沒有人種界限，也沒有國界，只有熱愛自由和勇敢的Hong Konger。

#WeAreHongKonger

真係唔識用twitter
今晚瘋狂retweet樣衰咗 但係聽晚係咪約定繼續? 見worldwide trends d tweet數其實少咗我地個hashtag 係咪因為我地d 失效retweet??
定真係搵個人出嚟tweet幾條俾我地retweet?????

「其實鬼佬平民可以點幫手？」

答：
都係製造民意。

外國議員要通過美國民主人權法案，都要有美國人的支持
但係，民意呢樣野，好虛

有啲似我地係香港都會向香港人做文宣，但係大家都無得改變政府的做法，只能make noise俾政府知道民意；

同埋唔好俾外國人忘記香港：我如果身處幾千公里以外，我都唔會關注香港反送中的野；但係我會睇香港的相片（示威者被爆眼、721）和video，然後得閑與朋友茶餘飯後個陣傾下。

[入嚟睇！！]Twitter 戰線須知！！！！

其實真心唔好搞咁多個hashtag出嚟好嗎?我唔識用twitter 都覺得分流曬
一個都trend唔起 咁多個冇乜用

同一時間見到幾個twitter教學post，會唔會大家討論完出一個整合教學post

用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享

【跪求】求下大家正確使用twitter，唔好成為我哋自己都唔鐘意嘅spam bot

[入嚟睇！！]Twitter 戰線須知！！！！

有心 多謝你個教學

集中討論啦

轉hashtag，我個人未必太建議
因為已經只係可以用兩三個hashtag，用返而家twitter的trend去保持火熱度會更理想

有原因
新hashtag上trending易過舊hashtag

我咁睇，黎緊呢一兩日都係關鍵，可以繼續推攬炒團隊的登報post

但係唔好spam咁推，揀埋外國人，最好係找到有外國人主動post提及香港示威的野，再去retweet和入去留言，咁樣應該會較好

我地作為新手account，無外國人朋友，其實retweet真係唔知有咩用
帶起hashtag條trend，又要幾十萬次先入到圍，仲未計可能被count as spam by twitter

整個令外國人支持嘅hastag

推

總之就係正正常常咁用twitter
明白未?

精華

721 811

高汁，而家即刻開返個Twitter 先

有用 bookmarked

推推推推推

樓主會唔會有興趣開個Twitter gp?
例如有咩tweet 想集中推既 大家可以討論/通知etc

612 721 811

要求英國制裁香港英國籍既警察

Sor 見到上面了

@HongKongHermit教學Thread傳送門:

推到twitter tg group過千人

PUSH

我唔知呢個係咩國家的咩野人
但係入去，好聲好氣咁講多謝，post幾張818的相片，
得到佢的正面回覆。

如果呢種數目的twitter外國文宣大幅增加

推
做好準備下次岩用
連登出精

好波！！

推 高質 多謝巴打！！

刪晒啲post再整過先

有用

之前本身因爲追星有經營開twitter, 個號都有2千人follow, 612之後為左文宣開始係自己追星號講香港, 到後期額外開咗一個新嘅號做文宣, 根據經驗

1. 個戶口要用心整先會吸到follower，最起碼都要有圖有片或有gif, 基本上twitter就係貧者愈貧富者愈富，followers夠多求其講夠野都幾百like, 相反冇咩人fo既戶口講得幾好，點無限rt都冇人理

2. 帶hashtag出推文頭一個鐘最多人睇，而且如果有近60 like&rt 就可以上到個個hashtag既熱門（持續時間長至2日短至數小時）想知道自己有冇成功上到熱門其實睇下2小時後開始like你d野既人有冇follow你，冇既話多數=成功上左熱門

3. 語言要持續一致去keep followers, 有d人follow你可以係因為見你講英文，如果無啦啦又英又中又廣東話，其實好容易會俾人unfo, 外國人好多都唔太鐘意TL有外語

Posh

長混飯圈既小妹，更正下少少資訊

開左新Ac，記得follow返一堆人，10個係唔夠架，我係follow 左200個，最好搵返fd follow 返你，咁就唔會被鎖。

如果想推熱搜，首先揀返個地點，係同一時間開始，最好2小時內刷推，文案要有15字+圖，hashtag 唔洗多，1個起，最多4個。

仲有啊！上Twitter 個陣記得見到岩既留言盡量點讚&轉推，咁會易d比人睇到。
P.S.唔好同一時間一口氣轉咁多，會被鎖AC，大約轉10條就停一停。

刷推經驗係：發3-5個原創文案，就轉5-8個其他人既推，之後停10分鐘左右再黎過。如果唔係易被鎖。

被鎖Ac：唔洗驚好輕鬆，揀返電話收信息就係，會有英文電話比返個1次性驗證碼比你。但最好唔好被鎖啦，因為鎖左有機會唔計之前既轉推&推文。

獲益良多, 之前傻更更一個人做咗好多無用野
推!!!!

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
五大訴求 缺一不可

Yeah!!!!
新手出post 轉推加文字同圖
有個外國人比❤️！
❤️❤️❤️❤️❤️好開心！

幫推, 唔好沉

推推先

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

有用. 要執執個AC 佢

721 721 721

用左Twitter12年，我教你點玩

呼籲無論你有冇用開TWITTER都好
一定一定抽時間開個TWITTER ACCOUNT
RETWEET WITH COMMENT 再 LIKE自己友嘅TWEET
連登巴絲最好互相FOLLOW
再做同樣嘅嘢
咁個CHAIN REACTION先可以發揮到最大
呢樣可以係和理非/喺屋企/公司隨時都做到
而又可能左右大局嘅終極宣傳武器！！！

以下係最common最多人用嘅TAG
見到太多人出文/retweet都唔落TAG
一定一定要記得落TAG!!!
個TAG一上local trend就好易爆發性宣傳開去

#FreedomHK
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

大家檢討下
下次繼續努力

多謝分享

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

Push

實用post

借此一推：

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救（一）：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

【教學】自己文宣自己整（二）：喺 video 上/下面加字，用 Keynote / Powerpoint 就做到

留名先

[外國勢力] Twitter同Facebook開始block五毛account

連登幾時學twitter拒絕5毛
光復連登

留名學習！

利申：有A/C

要海量文宣呼籲全民投入海外Twitter攻防戰！

受教了

Spam 唔係文宣，發動 spam 嘅手法同中國三毛無分別，應立即停止

推，堅要學！

大家一齊學，出返一分力

感謝教學

如果又想增加國際討論性
又想幫pepe洗白（記得畫得正面d)
又想輸出本地文化
一齊出現會唔會係出路

大家瘋狂畫連豬連狗pepe
用外國人好奇心「做乜pepe成日同隻豬同狗出現」
從而等d人去了解咩事 唔知大家睇法如何

試畫一張：

有底

去底

早報：Twitter、Facebook 關停大量來自中國政府、詆毀香港運動的水軍帳號

再次呼籲大家，我地唔好做spam！twitter會捉人的

//Twitter 在聲明中指，此次公布了936個來自中國政府的相關帳號，有充分證據顯示這是一場由國家支持的行動。//

原來Twitter係咁好玩

推 晏少少睇
本身一路用緊自己acc去like同retweet野

希望大家個心態唔好抱著係玩twitter為做文宣,而係你要真係用緊twitter順手做文宣,咁個account先有人味有說服力
如果你成個account得政治野,外國人都會覺得我地講野係有偏向而唔係事實! 正如大家係FaceBook見到五毛account成個FB淨係得d屌香港人既post,都會好易分類到佢做五毛。
一個稱職既account,係要有生治感架!

收到

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
FB

Youtube

全片下載

英文字幕版本

推撚到班黑警終身監禁

多謝教學

學緊！

今日文宣組重點

黑警虐老，內有English version video

呢個twitter有黑警虐老的圖片with English，要retweet開去，成為今次主流圖片，一張精選圖片再加youtube link ＝ 簡單而實在的comment/post

我想問Twitter 點樣set 唔比人回覆？
剛剛有隻5毛回我個post

感謝教導，推！
Teoi!

用真身做文宣會唔會好危險？

How can Liu Yifei stand on HK police when HK police assaulted on a 62-year-old man.

full version video with English subtitles:

@Disney
#BoycottMulan #HongKong

（戰友可以考慮用 #BoycottMulan 讓外國人睇到今日黑警虐老的新聞；希望#BoycottMulan仲係響外國人討論的當中；另外 #HongKong可以考慮轉做另一個tag，但係因為而家我地未有共識用邊個tag做文宣好，所以我個人都無建議）

連登幾時學twitter拒絕5毛
光復連登

[外國勢力] Twitter同Facebook開始block五毛account

用twitter唔好一味retweet 俾多d意見/事實
當twitter係ig/snapchat咁用 (記住保護好私隱)
==================================
(緊急置頂!!)你地再咁玩Twitter就輸到仆街

push
外國文宣加大力度
多謝樓主教路 今晚搞到靚一靚先
鍵戰加油

twitter 初哥

諗下先，集思廣益一下
如果要post and follow我地的喜好、興趣的野，咁樣會令我地的twitter account更加似返個正常的account，再去一啲我地興趣相關的twitter世界入面去與外國人傾我地的興趣，同對方做朋友，然後間唔中咁share文宣 #HongKong #HongKongprotest 的野，咁樣做，去轉型？

（此post暫停更新，轉去以下的post去討論）

TWITTER建議多PO同多跟隨其他野 免得被當BOT

(緊急置頂!!)你地再咁玩Twitter就輸到仆街

[一人一Twitter] 入黎互follow吧！！！！！！！！！！！

【突發】Twitter #HongKongProtests 呢個Tag已經37.8K！！ 你今日開左Twitter未？？

Twitter戰線?同我入來！！少少意見！！

【TWITTER推廣】一人一個TWITTER囡囡

推!

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

留名學野

實用post推

攻略Post推

點解冇人推

821元朗 823人鏈 824觀塘

推爆

Twitter開始多戰友，大家可以同聲同氣，令人覺得twitter唔係玩緊單機

而家諗緊點樣去make friends with 外國人，令佢地都follow返我地個account，咁樣retweet才能更有意義